[黑警] 原來老細屌你，你自己唔辭職，又可以叫老細唔好搵你做嘢?

係咪係傻撚咗?

等睇又開記招
今次邊個仲咁冇良知幫警察 咩團體都出哂黎開記招啦
警隊條例講到所有警務人員，均有責任在香港任何地方或在任何為政府服務的船隻上提供服務。
唔見得佢地想提供服務

黑警真係痴9線
逗人人工。叫老細唔好搵你做嘢。真係痴9線
唔受得氣就咪撚做吖嘛。
黑警個腦真係裝屎